Ali世界第一

請支持ali

Ali

做咩貼我老婆出黎

識貨

我入黎諗住睇拳王...

正皮了

正皮左

呢個樣連吳婉芳都過唔到啦，點樣世界第一呀

不了

講咁多 圖呢

反人唔擺圖

ali

高小曼世界第一

垃圾

你識乜撚野

U食唔到

麥美欣 ＞Ali

呢條女 又唔靚 又冇身材
笑而不語

咪又係雞

正

除左贏個酒冧之外

好正

你唔識野

邊個高小曼？無人識佢

律政狂人超靚

D圖loop完又loop-.-

無更新好耐

有冇新圖-.-

仲話粉絲

仲記得mayanne話同個男仔拍拖，第二日就 不辭而別飛去香港， 咁多年之後先肯鏡頭前面打電話畀個男仔道歉

決定下次派錢要你地入黎貼Ali圖

我

咁重大陸味都吹奏

邊個靚，邊個有身材？

呢set圖ok

無媚娘

為左你專登去搵
今晚有贏就派呢個po既手足]

正正子

Ok

支持ali

佢塊西好乾架
利申 中出即飛

少少錢出賣唔到me

我入黎係睇熱狗Ali架

一鍵乞錢

今晚贏得多既派2個100
每個lm抽一次

做咩扮我

蓋清:ali演技真係世界級

要留了

lm

lm我

廢話少講
反應熱烈就加碼

Im

我我我

我我

一話派錢即刻入曬黎

一直都在

Lm

為左ali
幾百算咩
最緊要今晚斬到狗會

ali世界第一

Lm Ali

樓主未話派錢之前 我已經留緊言

有100%波料 想知再講

lmx2

lmx4

講

lmx5

Lm先

lmx6

支持

lmx8

6一下去到8

Lm 晚晚都會睇佢套戲

LM!!!!

david高招逼人推po了 LM

不推了 累

勁氣勢子

為左Ali
錢唔慳得

很累了

好難搵食架

禾系Ail隻狗

盧蛇

想請ali食口🚬

痴線 ali唔食煙嫁

ali學生look好正 磨牙

訓了

今晚睇下爆post未

佢開始做有線已經覺得佢正

醉愛ali 堅系正

Ali + 1 point

係手足既咪同我搶！

唔搶

LM

手足

咁既樣都成日吹奏 睇完得啖笑

學妹快到咁。 唔玩了

( Show Blocked User - 我究竟睇緊乜撚野 )
On9

學妹咁快一定冇我 唔足奏了😡

呢句真

Dllm算唔算？

千雪 >>> Ali

算

Dllm

想要

1001

On9

經濟學家

So low 冷靜啲

洗朋ban

經濟學家CLS 不玩了

陳煒世界第一

This is good, more

其實係咪可以直接派比經濟學家

搵多d

利申：唔影響我鍾意ali

Ali真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

lm

crazy as fuck

Me

Ml

Love u

898

傻左

佢d戲屎到，套套一樣演法，又唔靚

公平咩

一心入黎睇boxing

當你條jer係沙包咁打

熱刺果個？

靚啊

吳婉芳都有長輩圖

完左啦

Ali 正

唔好喊啦Ali bb

好正
仲有無

見過真人
唔夠高

幾高到

個鼻有冇整過 好高

倒影見到你個樣

x2....

西面又改名

咪搞臭ali個朵

關我9事...

支持大胃

大胃妹我唔想搞大你

佢唔係要你支持佢
佢要你支持ail呀

ali bbg

我自己都見唔到 你係咪睇到啲唔應該睇到嘅野

小小大肚妹

中出財神爺

打信啦

有錢派都矛人支持

推到完場

1

3連

2

3

又黎

黎乜L野

DLLM 9仔

Ali is the best

GD

支竹

竹爺

。？

今晚有場波好似樣

想G了

M

咁多人記得我

細細個就聽過竹爺個名

嘿 等我

等你派我先

ali祝大家贏多d

Ali真係好正

留名

派埋我

Want g

想被抽

我以為係講緊熱刺嗰個

想知

ali真係好靚

Ali 正呀喂

仲未爆post

以為講拳王 出返去先

勁到痴線

pish

差尾關就知贏定輸

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

Ali係雞係公廁

唔抽u了

yes

Nememememmememe

lmlmlm

Suzhzhs

Qqqqq

alialialialialiali

Waha

On999999

Shit

g

ali bb

點解你地唔訓

睇波不賭波

訓黎幹什麼

Yes

點解波post咁快推完

Sleep is for the goodest

weak

Sleep is for the weak

Ok i sleep now

ok ali bb

700

Ng ans 了 88

Talk mud lun diu english ar

306247003062477043420613957

On lun 99

goodest english

Wtf

Better than you dd la

let's sing a song bb

一個鍾後就知

wt 7 u say

I am my gf bb not your bb

Also u can't born a bb

ali bb the best

I am the good said

Worst

yau niu

Are you gay or no friend

Gf= good friend

A0 poor
teach me how to mix girl ok?

Show your penis and order them taste your penis = done

好眼訓加好頭痛

22433420

訓啦

9991234

any cdrom here?

page 30 lu

Cup ching add oil

I sleep la

Hope in dream can make love with mikami yua

ok who is mikami yua

...... google la diu

日本妹 石原好好j

bam google唔打格

屌不屌

搞咩

黑單一齊9up ok?

ali bb行動

做咩無啦啦係到推？

支竹都lm

有你著數

又話訓

sleep ur mum

Ali姓咩？

heavy taste

姓李

好想瘋狂抽插ali

李佳芯

Lee

好攰架

Ali me fucked

洗心革面？

假的

好多黑名單

輸到跳

cup子 今晚入彈藥一齊屌畜生

？

c fu。

乞到就有了

我屌你呀好耐唔見你 以為你死咗

wu cfu?

其實一直都係我黎

力威力威

who is wu c fu

晨光第一扯 正ali 好想屌

好令

好想奶

why not？

唔俾你奶

奶腳趾都唔俾

排隊ok?

790

李佳芯生於基層家庭

自小與家人居住於柴灣一個公共屋邨

她於2000年代初畢業於伊斯蘭脫維善紀念中學，後修讀香港城市大學視覺藝術副學士學位。畢業後曾經擔任模特兒，為旅遊雜誌《新假期》拍攝封面，亦曾經參與演出多個電視廣告，包括麗的化妝棉、李派林喼汁、麥當勞McCafé及京都念慈菴枇杷潤喉糖等。

原來ali bb讀cccu

唔係bor

而她現在的男朋友是香港now TV的節目主持陳炳銓。

800

199

198

197

196

195

194

193

192

191

190

刷完個牙 又係時候返工了

傻左 反cup

幾時推得爆post

好似波post好快爆一個咁

輸埋

輸600

衰在無波

以為alli

Ali想派了

人少少
又要搞派錢
一陣走地買大波
呢個留言之後既
每個lm抽一次

大到派1個100

Lmlmlmlm

唔係我咩

大佬

Lmlmlm

反應熱烈
加多個100
兩個100

Hi

1：2

Cut 人啦

大胃爺 好波 叫親都中

875之後唔計
一陣抽

原來贏埋都無200

我同反cup兩個唔中真係jump

e樣真

2;2咪有

中

抽826-874

唔中照1001

西面俾條生路好嗎

死

今日會開po 2
支持Ali就可以日日入黎抽獎

未睇邊個黎

毒男中呀

老規矩
入多球全格派我最好朋友包爺

Thx大胃

真係咁都唔中

下次唔推post了

867HERE

推

咁都唔中

多謝樓主
我係867

幫推了

tg？
add bighamsik

ADDED

哭了

慘

係

洗到咁都唔中

包爺又中

黑單有人派呀

Goal!!!!!!!!!

完場了 包爺

[img]blob:

大胃話入多球派我 1-3 好野 有錢買波波了

🐷🎒

呢個月派左包爺好多次

TG: schoolbagbb
贏多d

無表情嘅垃圾

不如1001派100

屌你老母

唔係呀 佢話9.5s已經派你

另一個來

搞錯左 sor

咁咪$200 大胃爺一定贏好多

😂😂

搞錯左呀我 sor

9.5細派經濟學家
要派4個
其實我買得好細
白玩

聽日搵返返黎啦

西面

咩